m 記三文魚飽係咩醬

食落好似明太子味
出面有冇得買

有冇m 記巴打

就係明太子醫